LIHKG 點樣可以直到最後一個留言

應該係我唔識
請教下各位巴絲

有冇呢個功能